我想問下COOKING HAYHAY同黃威係唔係兩兄弟?

又係姓黃 把聲一樣既? 想問好耐 有無人知 0

把聲真係好似

可唔可以唔好post d 唔識既人上嚟
狗屎垃圾都放上嚟

同一個人嚟

曾志偉把聲都係咁上下